就算發生乜事都唔好比政府帶風向

各位

今日發生既所有事真係令到冇一個人可以瞓得著

但...

有冇發現？風向開始轉

呢幾日都不斷講緊黑警濫權，老人小孩都照打照放tg

然後開始冇人講 五大訴求

無論發生咩事，

都要政府回應五大訴求，缺一不可

利申：做開CD-ROM ，只係想睇下大家唔好比政府轉風向

認同推上熱門
比更多人知道唔好比人帶風向

推

五

大

訴

求

缺

一

不

可